## Лабораторная работа № 6
### Юденичев Никита, ИСЭбд-21


#### **Задание:** 
разработка программного продукта с помощью ассемблера FASM для сложения, вычитания, умножения и деления двух целых чисел. Данные вводятся с клавиатуры. 
#### **Технологии**:

В качестве языка программирования был выбран ассемблер




#### Тесты:

|X|Y|+|-|*|/|
|---|----|----|---|---|---|
|5|6|11|-1|30|0|
|8|4|12|4|32|2|
|85|5|90|80|425|17|

#### Ссылка на видео: https://youtu.be/63Hf5wC3hbY